係自己香港自己救戰線方面, 死左2千5百人之後都仲係得個吉,提倡勇武抗爭同和理非抗爭既人應唔應該負責?

成班不停鼓吹人一命換一物 , 最後害死左2千5百人, 自己推人去死話人推人去死, 賊喊捉賊
推完人去死之後仲要只係識得食死人既饅頭

唔好以為和理非抗爭冇死人呀, 凌晨貼連農牆既少女有幾多個比人拉上車姦殺呀, 心照啦

人又唔敢殺, 自殺同犧牲就咁撚勇
搵班最撚勇既人負責做犧牲者, 事後就搵班最撚怕死既人幫最撚勇既犧牲者報仇
完撚全同烏克蘭相反
如果最撚勇既果批人都唔敢殺敵, , 難度最撚怕死既果批人又敢殺敵?
香港人只有被虐狂既潛質, 根撚本冇咁既膽量搞流血革命
所以之前提倡勇武抗爭同和理非抗爭既人, 應該要同共產黨一撚樣要負責

話撚左 革命革一半
政治利益(國際)成果比台仔拎撚哂
150 房屋醫療只會愈黎愈打壓
仲衰過由條例過
政治智慧零既港豬搞"革命"既下場

而班濕鳩軍師就日日比山埃, 話咩新官上任轉吹和風
屌你老尾, 人地到今日仲執行緊示威者被自殺計劃
今次真係吹你老母和風啦

分化開始!
樓主已經出左招

一起底就知,個個post都係帶風向